有冇咩game係5使課金都得架？

好似d食雞/傳說咁，就算5使點課金都玩得ok

5你老母

diablo2

人地id排廿幾萬 唔係中學雞就係小學雞
係呢啲語文水平架啦

貪食蛇
俄羅斯方塊

Child登都可以老屎忽起黎

心態問題係你自己想威先會課

好撚柒 明明之前msn年代 個個都又5又吾 而加成班咪廿中廿尾 然後就上連登學人捉錯字 屌人00 90後

但最起碼冇d樽頸位，好似爐石咁，5課金就跟本玩5到上去

QQ飛車

都要用d A車先勁

班搵緊50k嘅05後中學生無用過msn
又中意扮老屎忽
係咁上下

fgo

高登時期已經捉緊啦

你真係好鍾意呢張 gif

由第一次發現呢set gif開始，用開有感情唔想換style住

仙劍奇俠傳95ODS版

你自己廢，夠勁就打競技場。

我4000 Dust, 2000 gold 打任務返黎 冇玩lu

街霸